{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vadisen ja mulle meeldib ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."},{"text":"Mind leidub tihti tiikidel ja j√§rvedel."},{"text":"Beebiversioon minust on kollane ja kohev."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hobuset√º√ºp."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen lakaga suur kass ja m√∂irgan k√µva h√§√§lega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud kui d≈æungli kuningas."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Ainult meesversioonidel minust on suur karvane asi √ºmber pea."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad jalad."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mina sisistan ja libastun ja mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned minust v√µivad olla m√ºrgised."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa hiiri ja teisi v√§ikeloomi."},{"text":"V√µin elada k√µrbetes v√µi vihmametsades."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on kaheksa jalga ja keerutan veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu veeb aitab mul toitu p√º√ºda."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid."},{"text":"Mind v√µib leida √ºle kogu maailma."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma v√µin v√§rve muuta, et sulanduda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."},{"text":"Elan soojades kohtades."}],"options":[{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on palju k√§si imejatega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma v√µin hirmu korral tinti pritsida."},{"text":"Olen v√§ga intelligentne."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Taimed vajavad mind."},{"text":"Sa v√µid minuga aeda kasta."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning langen taevast, kui on k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èMind n√§hakse tihti talvel."},{"text":"Ô∏èMinuga saab teha lumepalle."},{"text":"Olen k√ºlmutatud vesi."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏èT√µusen idas ja s√§tin l√§√§nes."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma olen t√§ht."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puid ja panen lehed tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏èOlen liikumises √µhk."},{"text":"Sa v√µid minuga lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja vett t√§is ning suudan vihma panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èMa h√µljun taevas."},{"text":"Ô∏èV√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ma olen tehtud veepiiskadest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"M√§gi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen j√§√§st tehtud, aga kukun nagu vihm. Ma v√µin olla v√§ga v√§ike v√µi √ºsna valulik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kindel."},{"text":"Vahel v√µin haiget teha, kui sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏èTulen tihti √§ikesega."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen keerleva keskme ja v√§ga tugeva tuulega torm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm."},{"text":"Sageli moodustun soojade ookeanivete kohal."},{"text":"V√µin tekitada palju kahju."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen n√§htav veekogu, mis h√µljub maapinna l√§hedal, paksem kui udu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èV√µin vahel ilmuda ookeani l√§hedale."},{"text":"V√µin v√§hendada n√§htavust autode ja paatide puhul."},{"text":"Olen nagu pilv, aga maapinnale l√§hemal."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen √§kiline, v√§givaldne, lokaliseeritud torm, sageli √§ikese ja v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√µimu v√§lja l√º√ºa."},{"text":"Raske vihm on tihti seotud minuga."},{"text":"Stay sees ja eemal puudest, kui ma √ºmberringi olen."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen pikk periood v√§ga kuuma ilmaga, mis v√µib p√µhjustada p√µuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vastand k√ºlmale t√µmmisele."},{"text":"‚ñ´Metsikud tulekahjud v√µivad minu ajal sagedasemad olla."},{"text":"Jooge rohkelt vett, et minu ajal turvaliselt p√ºsida."}],"options":[{"label":"Kuumalaine","isCorrect":true},{"label":"K√ºlm front","isCorrect":false},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}